[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(22)

要身在異地嘅我開post

明益你啦

屌你

新post 留名

無人嘅喂

星期三

每日起身番工唯一意義就係入嚟鳩UP

幾時完你個馬交之旅

我都係，連登都上少左
近排忙小蒲頭，7月中會得閒好多

留名

屌又遲左岀門口

留個名

今日6點船

岩岩返工咩都唔識
但啲同事咩都識撚曬
好有壓力

咁都好正常姐
唔洗驚既

3日
吽菇未

新post留明
btw好急屎

呢D時候最爽
咩都未洗你做住 齋鳩睇人地做

7月中同我多d上黎呀你

8CM又出動
搭車唔好撞頭喇又青絲

地鐵坐我隔離有個呀嬋
起勢咁同坐對面既呀嬋大聲傾計
中間企住勁多人 成車人都眼望望

呀嬋你可唔可以收下聲 我就快壟

快撚啲星期五

冇呢度我生存唔到

聽日又要返工

撈左一陣先睇得明8cm
呢個溫馨提示真係

新黎係咁架啦

搭車聽歌是常識吧
你大聲屌佢好撚嘈

忍住呀！！！！！！！！！

即刻諗起達哥忍屎記

雜種唯一貢獻就係71繼續有假放
果日打死都唔出街 平時會去銅記行下 果日出去真係變三文治

我都係咁話

咁你都睇得明 我諗住打隱晦D 8CM睇得明8CM就唔係8CM啦

記得咩都扮傻仔，要佢地做一次先

已經開到咁大聲

因為我醒目

呢招無敵

搭車睇Tumblr

Oh iphone撚gg 我係香港一定用入耳式earphone

係屋企算啦
叫個kfc pizza雞

但我都係會叫你做8cm 好襯你

你聾未

番工一定係咁番

笑到我

買親都入耳

呢個禮拜好撚攰
一定要係屋企訓夠18個鐘

達叔可否不要老

我到而家都成日扮傻仔

瞓到自然醒

無論番左幾耐 都總有D野唔想學識

我諗佢做多幾年真係唔會再做
睇得出佢其實攰，同埋佢都要成家室

開心又興奮

自然醒變左奢侈品

今日玩百人大鬥雞，我好唔得閒

一星期一次

佢回晒塘啦
想當年SIREN果期真係好癲
好精彩 日日笑到仆街
宜家拉下布就算 D game又愈黎愈唔好玩

不過仍然好鍾意聽佢9up同ff
jeFF

係呀
所以我都唔意外

我都係

達哥陪左我地咁耐，一定有一日會走
以後又少左啲娛樂

真係唔想呢一日黎到
平時佢休台我已經悶到痴根
佢之前backup佬單野休左成個幾月我直頭日日放工唔知做乜好

以前真係勁好笑，仲有人引佢中伏，因為少人睇所以好多互動，而家啲小學雞係個chatroom
以前睇佢玩忍龍係真心勁，隻game出名難度高

我都係，係咁睇返啲舊片
睇到佢返黎

做咩叫我
我都係jeff

steam
返黎打機啦

一見倒忍住呀就笑左

今日6點咪返囉

Weak
聲量通常較到最盡

比同事質疑我有幻覺 點好

你答佢其實係佢有幻覺

曹莉瑪生日快樂
hitman: 啊!!!!!!!!!!!點解冇save呀!!!!!!!

你都係?

渣ga

差啲睇錯fire做fine

其實你幻覺緊我有幻覺

我平時開兩下就夠

核彈準備發射，啊！！！！！！！！
做乜鬼野呀

填~充~彈~藥!!!!!!!

有聲

twice都聽..

apple個耳機本身細聲
唔開大周邊太遭會聽唔到

do you remember

遲到了

i dont remember la

食完早餐屙完個屎, 正式扮工

點解要我去個冇冷氣既地方！！！！！
點解呀！！！！！！！！！！！

屌啦三個月前既野你講過唔記得算
尋日講完幫你做埋話我有幻覺

咁遲 渣ga

焗桑拿

對住兩部風機都冇料到

扮工緊係愈遲愈好
諗起今日又要坐足一日就頭痕

係呀

睇黎你呢兩日唔係好夠運喎

weak

菊花巴打全面回歸喎

出吓汗咪幾好
可以減肥啊
利申 好瘦

勁熱#
濕到好似跌左落水咁

諗住搵啲堂上 學下野

岀汗根本唔會瘦
利申 大汗撚

又青c
我都諗住學下煮嘢食…不過個人好懶

想上急救 同學下語言
煮野都唔錯 不過好大範圍

可唔可以煮撚左我
想死

好多興趣喎

冇咁大個鑊 繼續捱啦

冇咁大力炒熟個人

一唱一和

肥仔一跌落渠

黎！！一齊鼓勵把撚唔好死住！！

唔L驚

人在遠方蟬沒有和唱

諗起你個「唔...」

唔…

btw講還講

我好頹
不過聽日要返工
聽日忙撚死
唔洗你地班唔撚幫手煮死我

研究特色料理

有冇叉燒絲男朋友電話
我要報串佢有二奶

牛肉加蔥花

冇呀 冇佢電話

有taste 肥叉既精髓在於淑梅姐一般既唔....

你懂的

唔係問你呀唔該晒

諗起旅行後要番工
真係想撳個宇宙大爆炸掣攬炒算

唔…咁好禮貌嘅你

最近比較有時間

最近如何呀?

我會架 依家扮緊工 又唔可以成日拎手機出黎

頂唔發覺你都有打添

請致電1823

你地有冇理過我感受

我知冇

做左紅娘咪幾好
仲有利是收

我冇收到利是呀

普逍啦 我講唔出比人質疑有幻覺都叫狀態好
仲要而家處於人生最肥最重
btw我都識急救 但係好好彩張證過期都未遇過有需要既人

HSBC好似好麻煩
我老豆年年都要打去取消個年費

點呀指原巴打?

做咩呀? 想做肥仔呀?
用唔著係好事嚟, 我考完之後都想用唔著

回頭是場空 大地回冬

apink都聽

每日朝早都咁多野搞，晏晝又乜柒都冇

垃圾藍領sales 有時放工肚餓食杯麵同零食 就肥左

抖唔到氣

不嬲都好有禮貌

係啦
hsbc呢d有錢人銀行 算吧啦

零食真係不得了呀

冷靜深呼吸
發生咩事呀絲打

我有我愛月亮 鑽戒卻更閃亮

冇乜進展 昨日冇事發生 繼續就佢
我覺得佢都應該幾愛我既 幾鍾意我就哂佢照顧佢 所以佢就咁

佢話我: 你以前一定話唔好走架 哦 你而家真係諗住走喇

平時就冇咩野既 就算係街佢都成日好主動錫我 成日話將來整咩我食 新屋要買咩佈置ETC...

好好食

呢首嘢次次唱K唱最後都好似鬧交咁

即係成件事打回原形

你粗魯丫嘛

哦…咁你地繼續幸福啦

兩個男人唱梗係啦

笑到仆街

真野唔可以拎出黎講架!!!

假屎我漂~亮~~~~~~~~~~~

唔係點啫
祝你地白頭到老啦唔講喇唉

愛會使我臉色發亮 為何要靠扮相

真金不怕紅爐火

又變k房

又食普飛
又要肥幾多
咁難得3個月減左8磅
呢獲大件事

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

唔緊要啦

是我太過愛你 願意放生你 悲歌

燒到佢變孫悟空

算吧啦

肥撚死你

我已經食完
拎緊第二轉

k房熱潮已過
接住落

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走。

有食唔食，罪大惡極

屌
自己同自己傾計

瘋狂食cake

好肥呀屌
要肥幾多

老公仔;D

勿屌假膠

我想睇穿士演唱會

一刀斬左個肚腩落黎

求斬

嗰陣睇到笑到仆街

不要想，只要做

玩侍魂有得慢慢斬

同佢有好大誤會
化解唔到

有冇柒過佢既FB事件

武士道自切吧啦 過唔到馬交斬你

夠喇 唔想無視你

未食飯

應該都冇

肥秋你好

介唔介意講下係咩事?

逼我無視佢

如果係LIVE睇肯定笑撚到佢DEL FB AC

我而家先叮飯食

好撚濟

睇到ig真係好好笑，大將軍中一做兵到而家，同埋兩個娘娘去台灣，仲要hashtag 友誼之旅

拍拖以黎 都會大小爭吵係未？
好正常 拍拖會係咁
上星期 爸爸過左身 情緒差 加上父親節 我發左好幾次脾氣
返到黎佢 無啦啦開始係到話好驚我
但我地從來唔會大聲嘈罵街果隻
經常我都會哄返佢
唔知佢做嘜咁講

係啲女hashtag 佢，唔係佢自己

我屌

好撚橙

好難救
利申 過來人

佢心甘情願比兩條女洗

幫唔到你，冇經驗

兩個人相處唔好話係情侶
就算係朋友都會有爭吵嘅

佢最近係咪情緒都唔穩定或者有嘢煩緊?
感覺佢似係平身都有d負面情緒
再見到你情緒都差同發脾氣
身心開始攰, 怕再同你嘈先會講呢句說話

如果你心情都平復返嘅
同佢冷靜傾下, 解釋返自己呢排情緒真係好差
再了解下佢到底發生咩事啦

btw絲打 節哀順變

喂 打你架我

回番事主
我覺得呢下佢應該要體諒你
始終死別唔係咁簡單嘅事
雖然發嘅脾氣係大左啲
如果要氹人嘅可以試下嗲下佢嘅
最緊要令佢放鬆番

我都對女朋友講過
冇啦啦性情大變 冇辦法理性溝通又唔知你幾時爆
真係會好驚對方 因為對方就係一個計時炸彈咁 唔洗引爆都隨時自爆

你一係等心情平伏D之後同佢講番因為你爸爸過左身
前排觸景傷情, 情緒好波動 需要發洩
叫佢佢體諒下你呢段時間既心情

多謝你地既回覆
其實佢已經知我爸爸過身既事實
果日仲要父親節
提起真係心情好差
情緒好低落
所以先失控左
平時我唔會咁樣

唔知佢驚嘜

準備人格分裂

你自己咪答左你自己

我分左9世

sor囉我入世未深

分左唔返黎喇

睇下達哥重播先

你試下 我拎法式長麵包打柒你條仆街仔

琴日係咁讚美國彈香港

中bug屎卡撚住左郁唔到

唔好睇囉

9up扮痴線佬就打鳩人

佢係BUGS專員黎
咩GAME都可以中BUGS
之前聖徒同MG笑到我仆街

唔得

爸爸走左先會姐
講真 你有感情好既屋企人走先會明

係呀 乖乖地唔好亂咁郁

我麻麻前排都過左身
宜家唔係話你發脾氣有問題喎 只係佢既驚係可以理解姐

玩咩都會中，笑到我

睇啦柒頭

玩聖徒果時係馬路落車跟住半個身入左地底 笑到我GAP GAP聲

學黃子華講，錯就要認
打就梗係唔會企定

琴日睇到10半就冇乜睇 落左街食老麥

失去親人就梗係會有啲失控架啦

若要人不知 唔好太低B

達哥真係做咩都咁好笑

所以佢男朋友驚都好正常 解釋番咪冇事

瞓左冇睇

佢好似果時玩SLEEPING DOG自研左跳樓大法 一陣睇番先

你真係話訓就訓到 痴線

咁你都岩
咁又係抵死既
唉

唔肯聽 唔肯理解
佢都好似失左控咁

過下冷河先啦
唔好硬碰硬 你都承受唔到咁多衝擊
如果你試圖冷靜想同佢講 佢都仍然唔想聽唔肯體諒你 就係佢問題喇

又唔好話自己抵死
缺乏溝通同主動既諒解姐
過一排等件事淡左d再諗啦

達哥跳

唔係囉，係張床碌左半個鐘諗野先瞓著

係到諗下野又屌鳩個天做乜咁撚樣就瞓著左

應該10點瞓左掛，我9點半先上床

達哥自從玩bio7之後一用女角就扮女人聲，好撚姣但係好好笑

成個星期了
哄左成個星期
我知佢都好唔開心
點解大家要搞到咁

大家都係好辛苦
明明好愛對方

太早訓唔着

達姐
宜家呢隻又係 成日呻吟
硬晒 個拳頭

我都試過呢d時候
暫時都冇辦法解決 等大家冷靜左過左冷河先可以平靜落黎傾到

食飽飯痾個靚屎先

我夜瞓既話即刻瞓著，成日玩到11點半一瞓落床就瞓著左

真係頂佢唔順

po到個廁紙陣靚靚仔仔

都成個星期了
好辛苦好難頂

俾自己同佢過一過冷河先
可能依家你keep住氹佢
但係你一氹佢又諗番起件事咁
等件事淡啲先啦

假如感激我運氣 不如多得有著你

執左千幾張相，早知口撚幫公司鳩影

咁咪唔使坐到完場

講到要分手
怕失去

執晒
所謂既執係唔要啲out focus同唔靚冇重點既相

想起我不完美 你會不會
逃離我生命的範圍

決定入手山狗cam
係時候錄低生活一點一滴
黎緊去海馬公園玩 夏天又會多d落水 岩晒

勤力做嘢 個post反而推得仲快

今日咁靜 肥叉又唔知去左邊

我係到呀

睇完劇

聽緊leessang

今日把撚去左邊

從來都得葉秋

手心的薔薇~~~~~~~~

聽日葉秋會死

宇宙漿

葉秋一直都在，唔會死

敗筆
其實首歌唔差

beautiful girls all over the world

達哥好似開左公司

開左10世啦

係啦 條友話咩有突破性事件宣佈

忙死

仲有3個半鐘先收工…
除咗聽歌同上連登之外, 仲有咩可以做?

公開講呀嘛

唔係仲可以有咩

睇片

睇片太明顯喇

打丁

佢條丁打到？

一齊玩三國殺，web game

大佬呀, 你唔好咁痴線啦

啲人都夠膽係地鐵打丁啦

寫故

人地夠膽啫
仲有打丁點打3個半鐘呀

整叉燒

前晚食咗個瘦叉飯, 念念不忘

打機

屌
講左幾多次 相煎何太急呀肥叉!!!

何止打丁 直接敦倫啦

我成日買瘦叉食

我地又唔係叉

拍av咩

但係你食肥叉

玩下三國殺先屌

無所謂啦

而家多左叫春，點算好

平時都唔撚叫，而家太得閒乜柒都做

報驚

屌
我好撚餓呀

報咩驚呀

我去保肉委員會到告鳩你

教唆他人於地鐵敦倫

我要食叉燒呀

舉起你隻左手 擘大口 咬落去
咁就完成左一道菜喇

但我想食瘦叉
btw仲有2粒半鐘…真係好悶

我只係指出時下青少年既日常嗜好

玩三國殺等班契弟出牌悶到瞓著左

你減到其中一隻手臂做瘦叉咪得囉

將啲肥膏吐出黎
咁咪係瘦叉囉

土地問題

哇屌

Pvp嘅game好多都俾啲站長搞到冇晒癮

忍豆風雲我都有玩，而家好少人

唔係有限時架咩
我都好想打機呀屌

走囉

啲人拎住張無邪如果唔取消要等好撚耐

打囉

8CM...........................

有冇諗過你同佢不相伯仲

開賭局
今日又青會唔會推玻璃

呢個名

佢做左大半年啦

有時故意做錯

唔會
習大大黎左 我驚塞車唔敢搭小巴

同事又唔會鬧佢 算啦
所以先擔心佢第時岀去點算

<-又青

點會

架車就到，而家去打卡走人先

等緊船返香港

乜原來防偷窺mon貼咁撚貴

上d咩網怕人偷窺

月尾出糧今日都未有，屌你我得返4舊水咋

買比女朋友
佢番工果度個位好揚眼 d人成日望佢電話做咩

食老麥啦

睇你咩牌子啦
同埋本身都唔平

我光明正大唔會用

開個saw嚇鳩班同事

搞個飯聚有冇得諗

佢嚇鳩佢自己先

嚇到個心離一離
唔好貼呀姐張圖

個太陽射落架車度好熱
真係高溫燒滾了我

圖? 邊夠抽呀
係就貼gif啦

今次唔貼

熟左未?

唔好呀

熟到做左天堂鳥

定係冇人會食

有人報名先啦

肥叉第一個

返到去即刻開ps4買古惑狼

妹妹你做全套~~~~~~~

你唔係第一個咩

諗起首改歌

梗係你啦
why me 你先係領導人

仲有一個鐘
你冇睇錯呀仲有個鐘呀

唔係半個鐘咩

屌! 你發動架嘛

咁算數啦
搞手好煩，唔想do

哥哥你岸上周

UN UN愛愛

嘩屌重口味到你呢

我就係要番長短
但上個月搬屋太攰成個月冇番過星期六

做咩冒認我

Jm9?

我會出嘅
如果搞得成

頂

我星期六要返，仲要全日，本身半日
仲要補返，真係睇佢幾時比返啲假我

仲有半個鐘

真係搞又要諗食乜

街市

食薯片先

包左個街市

到時得3條友去

聽朝8點鐘要去到柴灣
姐係6點鐘起身
住元朗

屌, 諗起都覺得毒

兩分鐘！！！！！

仲有15分鐘 真係忍到極限喇大佬

咁就可以撞到個頭又青左喇

收工濕平

唔搭小巴

地鐵咪一樣有玻璃

有咩買

仲有10分鐘
腳已痺

我都會出架

有時我都好佩服自己
點解可以坐足一日

中撚左伏，又硬又唔好食，掉撚左

我每日6點起身表示so what

張學友你好毒

輕鬆 由元朗返學返柴灣返左2年

小心以為行到入去點知有塊玻璃撞左落去

伸展下囉

4個毒樂樂

整個表格出黎收集下有幾多人會去好唔好

我都明鳩坐好辛苦
我每日一食飯到收工都係鳩坐

Jackpot?

我滿心歡喜想打機，點知遇到啲咁既事

真係倒錢落海，超難食，又硬又冇味

係日本夾公仔無左好多錢

食左一半都冇掉撚左

Rich

渣GA
啲店員會幫你架喎，咁都唔掂?

點解
黑店？

砰！

部機都買左兩三年
大牛龜款，遲下壞左可能買PRO

諗起都好笑
之前有張gif係個俄佬撞左落去，成塊玻璃碎撚左

技術問題咋？你問店員佢會幫你同埋教你架喎

都係switch可以帶出街爽

聽講大阪多黑店 出面都有post講

上個禮拜勁唔開心我都夾左一萬yen 有七隻大毛公仔

原來又青都係戰鬥民族

回到香港了

遲啲都可能買

犀利呀

香港歡迎你

屌你原來30號先玩得

繼續打飛機啦你

強烈要求狗鐵增設靜音車廂

大撚把驚玩怕撚
同女女踢住FIFA先都仲得

搭公共交通工具係咁架啦

把撚呢

拎個饅頭塞住搭車大聲講野既人

把撚係office

圍抽情郎大行動 第一次召集

你食臭豆腐反擊

做咩倒轉左

問小新老豆借打襪啦

跟

頂intern都要ot

餓餓餓

唔撚係掛咁無良

大解完就準備再做廢老
今晚仲有西瓜

準備番工啦把撚

it狗要ot

好出奇呀？

唉屌
又要做把撚

搵返條片笑到我仆街，睇到識背

有得你玩仲想點

聽日咪出事

有咁耐風流

唉

呢份呃經煙腸要番幾耐？

去Gmarket買下野就跌撚左幾舊水

又買twice?
唔係得番幾舊咋咩你

你講每日翻幾耐定total翻幾耐

TWICEZINE，我一直未買
日版早就係minishop訂左，10隻
而家得番一舊水，應該30號前就出糧，唔撚驚

我上淘寶買會爆炸的買咗600幾蚊嘢

真係唔識死
不過又真係平既

Total

一舊水

應該去到8月

仲有兩個月 橙

ok既
其實可以好hea

我平時冇咩洗費

瑛姑好撚正

如果未 咁點

公司係月尾出糧，月底前實出

睇你番左幾日就做咁多野
就知你唔想hea

望完雪莉張gif爭啲流鼻血

圖定伯母

賤哥哥同蓉兒

今晚達哥會唔會又FF半個鐘

你個日著住靚衫同我出街

收唔收倒工都唔知啦把撚

今日知道大家都hea
所以我都決定輕鬆啲

中文作文得37分
平時拎開起碼合格搏60分架嘛
反觀身邊啲人平時炒開中文作文呢次又個個合格
好撚頹
中文綜合又寫唔切 得千四字 最尾兩段寫得勁差
中文全科拉埋唔合格
第一次拉埋唔合格...

算啦都係

哥哥教你作文
中學？ 一次唔合格姐
你出到去考dse攞高分咪得

唔好講出真相
我可能真係走唔到

好羞家

M到去唔到

同都同我去啦屌

無野wo 一次半次姐
定有人笑你黎
作文都係等哥哥教你啦
利申 exam試過83分

其實做人做癲佬都幾好呀
別人笑我太瘋癲

過唔到自己個關
教下小弟點拎咁高分

舊制中四五兩年history考左7次得1次合格
仲要係30分拎15分啱啱好
結果會考考倒C
講左咩 自己參詳下

中文呢啲睇天資，當然努力都可以補救幾成既
利申：中文5，冇溫書

喊出黎呀!!!!!!!!!

核彈準備發射，5，4，3，2，1

係淘寶買D生日裝飾品都係30蚊有齊成Set
係香港200蚊就差唔多

真係柒到嘔電

果170蚊租黎

所以我好少係香港買野

唔信兄弟

係時候瞓覺覺豬
瞓醒個天都唔撚會跌條女落黎

可以有咁心態黎令自己有動力
但令到自己有頹就唔好啦

睇取材 昇華要夠深刻
講到好虛
睇多d範文啦一係
係用黎草故仔
唔知你文筆點 但通常故仔好就得

都啱嘅
最主要係今年考左入個所謂A班 點知入到去hea左勁多
入去個陣應該係班入面15名左右 點知上學期hea到班尾二
諗住今鋪final威返,點知
屌那媽數學又計錯加減數 冇左10幾分

搞到勁頹

我都想拎5

抵啦

寫親啲故都OK 中文老師同補習missy都話好睇夠新穎
但支筆唔係咁得 話寫出黎似口語 似高登故
昇華更加少有 寫開sad end,淨描寫感情

羞家

問題不大 最緊要係公開試揪贏人
預科果時我成日都倒數5名咁上下
出到黎咪一樣叫有個degree
最重要知點解衰左
學校就係俾你錯架啦

頭先個fd打電話嚟
同我講佢女朋友送咗部switch比佢
我梗係扮哂野咁講話:你就好啦
實際又係想向我

手快send咗
頭先個fd打電話嚟
同我講佢女朋友送咗部switch比佢
我梗係扮哂野咁講話:你就好啦
實際又係想向我示威，笑鳩我
我咁大個人，連一粒糖都冇女仔送比我
仲話switch,屌
命運注定

寄粒糖俾你啦 唔好喊

算啦屌

結局總會令人唏噓
寫文最好講下中化野，通常都會高分d
我以前都係作得麻麻，但依家係ig打下文比人話文青，痴痴地線

唔好寫sad end比較好
Ending有返小小展望
正面小小睇落去好d

其實都幾多技巧 打唔曬出黎
文筆唔得可以試下將想描寫嘅野
描寫得細膩小小
愈細膩愈好

上HKEAA睇啦，睇完咪知點作先拎到分囉
有晒評語，不其實有5大口訣，20字真言，就係作文絕學
利申：呀SIR教我已經唔記得左

起身要面對既事情，就係返工喇，屌你老母

聞說你時常在下午
來這裡寄信件

晨早流流起身就肚痛

返工屙

煩死人

達哥忍屎記又要出動

減唔到肥？

定b真係好型好靚女

琴晚無睇到達哥
今日先重溫

已經返左一個鐘工
仲有幾耐先收工

食飯必睇

53分番到公司
宜家準備食早餐

之前條仆街玩outlast2
我食完飯睇睇到想嘔 試左2次之後唔撚食飯睇

睇左一個鐘連登同埋新聞，咩都睇晒

肥叉上黎未

旅遊保險買藍十字同axa好

好撚暈

附近乜柒都冇，m記都冇間，早餐食屎

我又冇事

巧叻叻

都係用藍十字算

冇呀睇下你係唔係到

feed me feed me
啊！！！！！！！！！！！！！

是但啦你都唔會用得着

outlast2真係好垃圾
烏燈黑火唔知睇乜 故事劇情又一忽忽 就算睇得明但個故事都好on9
outlast1先正 大戰圍群佬 only one way out

咁就梗係希望用唔著啦，但係都要買架

1係好玩好多

我果次係台灣炒左車都冇得賠
乜柒都話係私人活動

都係SIREN最正

咁on9

頂你個肺 I cant do it by myself

係呀屌

條耶撚同事晨早流流又講經

咁我買個最平既算

唔撚洗理

正路啦
有得賠行李果D就OK
其它佢好多都當你私人活動

轟炸機咁
日日食飯又逼人聽佢講主呀主呀

咁百幾蚊嗰個算

每日返工早午晚都有人祈禱

最緊要係行李同DELAY有得賠
果次去台灣打風 DELAY左5-6粒鐘, 賠左$250

好過冇

攰到唔想起身啊

有冇同佢對唱主能夠?

SIREN真係好正
由頭到尾睇咗兩次

我唱主撚狗佢應該會打我

c眼通，老母達打電話輪迴

唔知有冇記錯

應該係佢隔離唸大金鋼經

星期四 仲有一日

都要保障下既

成日以為今日星期五

唔想唱
平時講句粗口佢都BI LI BA LA

我成日係間房同肥仔講粗口
個耶撚同事唔出聲

冇記錯 成日差一個number打唔到出去

咁撚麻煩
好彩我D耶撚frd好貼地

笑死我

我個耶撚fd成日問我返唔返教會
不過佢都好正常既

屌你老母習總
咁撚淆底就咪撚嚟啦
呢到封路嗰到又封路
真係on撚9

果時既達哥可以話係全盛

你就想

d耶撚好撚煩
講下笑又唔比 講粗口鬧人又唔撚比
好似乜柒都關佢事
食飯又要拉埋全村人祈禱

屌，忙撚到呢

其實原本呢個宗教就無問題
係d仆街耶撚做壞晒規矩
逼你跟佢一齊番教會再逼你入教科水

好彩我番工唔係再係港島
佔中果時d廢老出黎日鬧夜鬧
宜家又唔見佢地屌鳩雜種 正仆街

同意
本身真係冇問題
係有班痴線嘅搞到笑晒

咪臭係, 班廢老聲都唔聲
頭先上網搵又有地方要封路
叫你班居民要出去就早d走
真係賤撚過地底泥

仲要派成九千隻警犬出動
簡直係勞民傷財

耶穌真係可鳩憐
有一班咁撚樣既信徒

掛撚晒d紅底金字banner 歡迎雜種蒞臨香港
班廢老又唔撚出聲?
屌你老味

乜撚都多謝神
講到自己好似唔洗出力咁
衰咗又話係神嘅考驗
呀神有冇咁得閒呀

信咩都好都唔好離晒地啦大佬呀
你自己要離地上太空都算, 唔緊要
你唔好搞到我丫
之前AL係自修室日溫夜溫 限自己快速落街食完野再上番去溫書
點知落到去撞到D耶撚係度問你"你有冇聽過耶穌呀 "
好心答佢一句有之後完全走唔甩
仲逼你記低佢電話

屌, 我附近d商場都掛晒
唔講仲以為自己返撚咗大陸
班廢老咪又係死埋一二邊唔敢出聲

仲有花煙嗰筆, 又唔知倒幾多錢落海
有人就住劏房執垃圾
你班仆街嘭嘭嘭就冇咗唔知幾千萬
回歸有乜撚好慶祝?

以前有d痴線耶撚會上門添
冇啦啦敲你門, 又係問"你有冇聽過耶穌呀 "
講講下仲拎本聖經出嚟叫你讀
細個太好人, 唔想嘭人門
就係咁企係到聽佢鳩up 10幾分鐘

所以我七一都唔撚出街
上年唔記得左係七一, 出左老銅
以為自己入左結界呀屌佢老味

不嬲係香港做低層就係地底泥咁賤
理撚得你點捱
正苦就係送晒D錢比蝗蟲洗

FF到你個樣一定好撚呆滯ON99咁..
宜家係咪少左呢D人?
捉佢入屋打啦屌

垃圾香港

翻訓搞到過哂鐘

真係好慘架
香港都唔撚係香港人嘅
我七一都係唔出街, 唔睇煙花
就算係電視直播我都唔撚睇
睇見都覺得心痛

咪撚話咩大日子慶祝下唔緊要
你連市民最基本嘅問題都未解決到
學咩人慶祝啫

香港年年都唔知送幾多錢上去
唔好講咩左災人禍嗰d
就係買水都唔知俾你班蝗食幾多
仲好意思話咩"要不是…"
有俾錢架屌你老母, 送架?

真係好on99架
大個之後就直情門都唔開, 由得你敲到手痛
依家直情冇晒啦, 可能俾人投訴得多

好彩唔係港島返工
算吧啦，遲下封撚埋香港比佢黎架啦，好似宵禁咁撚樣

以前細個都會摟下老豆老母帶我出去維港睇煙花
講緊回歸之前既事
果時覺得住香港真係幾幸福
雖然細, 但起碼無咩天災, 又唔地震無海嘯
打下風落下雨又有假放
香港細, 唔洗搭百鳩幾個鐘車先出到去第2個地方

明明以前睇奧運, 中國拎金牌香港人都會好開心自豪
但自從好似北京奧運之前定之後就變天
d蝗走晒落黎搶呢樣搶果樣
加埋佔中單野 .. 呢度只係一笪鬼地方
香港空氣愈黎愈差仲放煙花 七一放完十一又再放 戇撚柒鳩
咁多錢搞咁多野不如改善下民生啦dllm

宜家都好似少見左d耶撚係商場兜客
仲係咪入教會要比10%人工?

無眼睇

宗教冇問題，信徒大問題，其實真係唔洗乜柒都拜，乜閪都感謝，講真耶穌點會想你日日大事張揚咁撚樣讚佢呀
你睇人拜神都係裝香，會唔會日撚日都斬雞比佢呀屌

97後的香港

屌你老母又玩百人鬥雞，又要我開野

佛教講既係人生哲理 自然信眾都會貼地同個人清明好多
耶撚一日到黑掛係口唇邊
將自己人生所有能量交比佢地所謂既"神"
就係為左逃避現實中唔敢面對既責任

屎

生在港島
死在港島

我一向唔鍾意耶撚，你拜神唔撚洗張揚架屌，成日話咩真主偉大，自己做左啲咩自己最清楚啦，點解信又要好似好威咁，唔信要比你屌

就快淪陷

睇住佢地玩好on9

講真, 其實我自己真係好鐘意香港呢個地方
明明豆腐咁細, 但又真係好國際化
有次帶個朋友去中環某間出名茶樓飲茶
同一張枱已經有唔同國藉嘅人係到
見到d外國撚咁欣賞d點心同香港文化
種感覺真係好神奇

紅字真係講得好中
好記得嗰陣奧運, APM有直播
真係成班人為中國隊打氣
依家? 真係睇見你仆街就最開心

又青C做咩呀

時代變

白痴妹做咩

唔好為左我發癲啦

最近呢次見佢地失咁多金牌真係好鳩興
酸羊食禁藥比人串

8cm怎麼了?

agger
以前好鐘意睇中國女排
依家睇都望佢地輸

睇中國既樂趣係睇佢點輸喎

大將軍嗰兩個娘娘ig係咁放相，友誼之旅真係開心

睇黎白痴妹都幾搶手

狗沖啊

屌身為it狗
竟然要我用部無mouse既xp
我都唔知道講乜好

唔係EX咪仲易認對
岩FEEL咪去, 唔岩咪BYE

岩岩考完車
揸到一半條友狂TICK
心諗:仆街啦今次,攞定錢出黎都得
點知最後PASS

叫左你搵我嫁啦

咩位都比你入到

仲有15分鐘就去食飯，話知你死

當然

agger
係ex反而仲羅羅攣

跟著感覺走

想試吓就go
唔想咪收佢皮

收聲呀!!! 比人斬仲嘈咩野!!!

無聊到睇翻彩雲國物語

唔好咁惡啦

斬叉燒係咁惡嫁喇
唔好食囉笨

無得食瘦叉飯

比晒啲肥既佢

臨食飯先睇到

斬鳩你地

你尋日個橙都多得你唔少啦

肥膏

我借把刀比你

你又想轉行斬叉燒?

仆街即時冇晒胃口

我支持二次創作丫嘛

睇黎要

我食飽左喇喎

真係多鳩謝

睇番前日達哥
又中bugs卡左係度 笑到仆街 十大弱智

等我hea坐到2點半先食嘢

食完飯睇D恐怖野醒下神喇各位

未食但搞到無哂胃口..

無驚無險又過左半日

自從撞窗事件之後 .........

學生信用卡有咩推薦

笑夠啦

又唔搵我

係都搵我先啦

明明我排緊隊

enjoy

hsbc

成世都比人笑

咩隊? 我睇唔到

肥叉有至尊飛唔洗排

真心, ENJOY

睇晒，而家睇彩雲國物語

又唔好咁講
但又青C係我愛人嘛

好似海馬公園咁，至尊唔洗排隊

咩樹

true love

new face

哎呀 點解會肚餓架頂

係愛呀

食野囉

咁等我申請翻張先thx

i want some new face

屌!!!!!!!!!

enjoy學生應該有1皮limit
記得得閒就碌下 當然記得找卡數
佢成日失驚無神有d咩x倍cash dollar比番你

咁就爽皮了

灣仔真係多警犬

放過我雙眼啦

夠喇

send撚夠未呀

應該即刻SD呢張

近排俾個女仔知道左自己單身既時候好多衰野 (俾佢睇曬我手機GP入面D對話)
令到佢對我失曬信心 但都係識佢之前既事黎
自從識左佢之後 自己都開始轉變左
但係係個男人GP到講D野 吹噓同真實成份有幾多
佢唔會分 睇到咩就係咩 我都知好難令人信服 覺得男人幫入面既就一定係事實 真相係得GP入面識左幾廿年既老友先知大家邊句真邊句假
我知道要佢信我真係好難 單身既時候真係太衰 俾佢覺得我大話連篇 但我既然決定俾曬佢睇就唔打算再有任何野隱瞞佢
我同佢承諾左會改 無論幾耐都好 我都會證明俾佢睇 我會改
我都唔知佢信唔信 但佢好憎人講大話 我一定會做到俾佢睇
雖然到最後佢都未必接受到一個咁既我 同時佢都有人追緊
但自己真係唔想就咁放棄佢 自己真係好鍾意佢 傷害左一個好女仔 自己知唔配擁有佢
但心底裡依然係想一直等 妄想咁希望有一日佢會原諒自己接受到自己

到依家好多人都仲好輕視情緒病
特別係上咗年紀嗰一輩
覺得情緒病只係有錢人無病呻吟

同埋香港人都唔會關心自己情緒
更加唔好講身邊嘅人

既然係咁, 點解仲要俾佢睇?
老實講啦, 唔好話佢, 就算係其他人
見到你D對話, 又點知你地係真定假?

承諾咗人就盡力去改啦
只要你肯改變, 佢點都會感受到
但如果佢真係接受唔到嘅, 亦冇辦法
祝福你

盡人事 聽天命
btw不能說的秘密就收好啲啦

介唔介意講下做過啲咩
叫雞呃蝦條呢啲基本上都冇乜彎轉

根據多年失敗既經驗
始終都覺得兩個人係信任重要過誠實
佢呢刻咁介意 難保以後一齊左唔會拎番出黎鞭你屍

正正因為唔想再隱瞞佢 識左佢之後自己一直改緊 佢唔信
所以同佢講左無論要幾耐時間 我都會改俾佢睇
即使佢揀左第二個 我都唔會放棄
到最後都係接受唔到 我都會想等
可能有人覺得情聖上身先咁講
但自己傷害左佢 同埋自己真係唔想放低佢

嗱, 巴打你嘅出發點係好, 因為唔想瞞佢
但有時候有D嘢呢, 坦白唔係最好嘅選擇
你可以坦白, 但有冇需要一次過就俾晒知道呢?
一個人嘅承受能力好有限架
特別係佢完全冇預計過你單身嗰陣係個咁嘅人

btw既然依家佢都知道晒, 你亦決心改
個選擇權就係佢上手, 佢去定留, 都係佢嘅決定
你唯一可以做嘅就係改變, 同等佢

瞓醒

人地去海馬公園隨便拖到女女隻手，我就乜柒都冇

你仲後生
大把機會

其實你都未遲

共勉之

我失去左大好機會
已經成為準大魔法師

郎豪坊

呢個地方好似比人行到爛咁..不過都THX先

機會嚟喇飛雲
怕熱咪去間好少少, 有情調嘅cafe
可以坐低慢慢傾下計
差唔多就去行陣街, 或者睇場戲
記住! 送人返屋企呀

有FD都話我係蠢 做咩咁坦白咩都俾佢知
自己一定會改 因為而家自己好清楚自己想要既係咩野
自從識左佢 自己既生活都只有佢
但往事令佢對我失去左信心 認為我呃緊佢感情
係自己負左佢 我一定會等 等幾耐都會等

THX 幾遠都送

我連機會都冇

出糧喇屌，去買野先

坦白嘅方法有好多種
但係一嘢就轟落去呢 其實係好難接受

點都好啦, 除咗祝福你都冇咩做得到
以後想呻搵人傾下嘅, 樹窿永遠都係到
加油

睇好你呢對

今日休息咩?

單身既時候 外遊HJ2次 APPS周圍FLIRT女 唔認真
俾佢覺得我講大話
雖然係以前既事 自己都知渴求人地原諒接受自己係無咩可能
其實自己識左佢之後 自己生活都以佢為中心 好多都改過曬
但佢覺得我係呃緊佢 我都知道以前自己做既野好難令人信服
自己承諾左佢 一定會改 無論要幾耐都好 都一定會改俾佢睇
即使佢揀左第二個 又或者最後接唔接受到我 我都一定會改
而自己都真係好唔捨得佢 所以自己都想一直等佢 等佢會唔會有日真係可能會接受到我

我5點收工...

哎呀屌今日居然冇曬命
去邊到威呀

瞓醒已經4:50分
太悶瞓撚左，反正我開住outlook扮做野

其實我一直冇曬，係你地日日追擊我
megabox

又買

今日朕請左假做report
已經做完了

睇岩咪買，唔岩就走
買一樣野姐

圍毆淫兔第一次召集

咁都唔叫曬
megabox正呀有IKEA

我日日6點起身8點開工呀大佬
收快你地一個鐘都好正常姐
我會去行下

變喪屍未?

買買下就唔止一樣啦

唔會
我從來唔會亂買野，買親都有用
同埋我唔帶好多錢

如果今日係星期五就perfect池

你唔明架喇
理得你幾點返, 總之早收過我
我都會唔開心架

去食熱狗啦, 勁正

碌卡吧

肥叉tg係咩

算吧啦香港人

有野想問

正衰女黎

同大家講個真人真事笑話

嘩，打左成千幾字

TOO LONG

TMR READ

好long
今晚read

好彩之前做左d今日先快做完
但之後都要交多次 過埋7月就輕鬆哂

5分鐘
5分鐘
5分鐘
5分鐘

收四點表示

第一屆圍插菊花比賽現正接受報名

你屌埋我個份

坐左陣就走先

垃圾機熄機都hang

換電話

熄電腦呀
沖出黎柒

Sor

得tap&go張卡，所以其實我冇卡
我唔申請係唔想碌爆，我朋友碌撚到爆晒
不過我本身就唔係啲成鳩日洗錢既人

行緊，一陣食

笑左
不過佢今日俾部xp無滑鼠機我
即係叫我hea do姐

有啲too long係街read唔到

返工無耐，公司有成8個whatsapp group

仲有十幾日 感覺點

咁多小圈子

佢分左邊d department 咁，我每個都要入
我做ae有時要聯絡佢地

我睇唔明

我

重口味

點解我會無感覺
Gd luck

care me

ot🤦🏻‍♂️

notice me senpai

慘

終於走得 it狗

橙，咁遲先收工

做乜變左日文

寵寵寵

思ME打

steam仲有乜柒驚好買

大把啦

夜晚又係時候轉人格啦，哈哈哈

Battleground

不安

冇咩精神玩大型多人連線仲要生存做第一

哈哈哈，我就痴線啦

買個真三7屌下算

依隻有諗過買唔買 最後都係放棄

咁好玩都唔買

我啲FD都叫我買黎玩，但真係冇咩興趣

你開台睇下好唔好玩先啦

好玩呀 玩上癮，但要去網吧玩 機廢

去網吧玩

蓉兒

同個以前讀書嘅同學食完飯
仍然志同道合 好滾動

真。朋友

今日達哥好似唔開台

好難得 出嚟做嘢都仍然KEEP到

又去騎VIVI

我嗰啲都唔知得唔得

聽日終於星期五

老懷安慰

期待已久！！！

剪衰左個頭，聽日都唔知點見人

雖然我慣左一個人

柒頭

SOR囉柒親你

金正恩頭？

唔剪咪得

問男朋友係邊佢唔答
聽佢錄音係係街 好嘈
問多次佢都係Ignore咗我問題
跟手佢已經online唔撚覆我

隔咗陣就失蹤 唔見咗人已經兩個鐘
。。
想點呀佢

已經個幾星期無見
今日諗住特登去佢個邊見佢
點知佢都係話你走啦 （之後有野做）
見又唔撚想見 問係邊又唔撚講 咁樣代表啲咩？

同班仔去左打機 唔洗怕

同成班仔一齊去被打飛機

唔...
認真啲問佢
問到佢肯答你為止
如非有要事，你男朋友都幾唔尊重你

願這世界如童話 抱著想像實現它

梗係唔會

ME唔留日本仔頭，好焗

咁樣無視都幾仆街

買個早餐差啲搞到走左班車
極速行去搭車，好撚熱呀

快將到達到左5分鐘都未黎，九巴app真係世界級

on9佢冇黎過個app自動跳左下一個站，咁而家到底係要等17分鐘定就到
我問排隊啲人都話架車未黎

我日本仔頭仲要入地盤返工
今日無啦啦喉嚨痛

咁係你on9 實焗死
我all back都標晒汗啦

消失的車
返到去實遲到，不過唔撚緊要

快撚啲黎啦，食廢氣食撚到成身濕晒

係唔係都標汗，所以無關係

如果幾個星期無見我女朋友特登走嚟呢邊見我 一定好滾動

剃晒佢

晨早流流聽首DANCING KING醒吓神先

早

今日好似好多野做，遲啲仲要做努作
畫紙過膠再剪想剪到我殘廢咩

庇護工場

矛盾正恩深愛着 你芝麻

認真
幾個星期唔見都覺得冇問題
你特登去搵佢，原因都個就叫你走
你地之前有冇鬧交定發生d咩？
冇的話真係問清楚佢到底想點

每日呢個時間就好急屎

屌你老母啦
佢地on9開放日呀，幾撚廿萬樣野要做

痾囉

我每日10點都有得屙

開放日咁大鑊

係呀屌，幾廿萬樣野要整

化妝化得太開心 遲撚左岀門口

我一有就痾

白痴妹名不虛傳
化咁靚溝仔？

仆街好急
又未返到公司

唔係 生活苦悶自娛下啫

連你都同情郎一樣恰我

達哥忍屎記已經連續第三日出動

番工唔屙屎點得

根本唔會有得抖

梗係啦，痾屎有錢架

每日都忍屎

我忍多3分鐘都去痾 打埋鋪機先

有咩野玩

19無聊GAME 反而想問下你地有冇推介

手機得pad 仲要已經唔想玩

仲有隻既，jypnation要韓國ac先玩得

PAD... 頂盡玩左2年幾, 太悶喇
前排有玩怪彈 但一樣性質好快玩完
jypnation玩咩

訓練C眼

靚女就緊係好
做靚男都好架

pad我重玩左一個月已經悶
jypnation係音樂game黎